Title: Le télétravail-capsules management
slug: le-teletravail-capsules-management
Category: le-travail-qui-vient
Type: court-metrage
Niveau: 3
Date: 2010-12-03 10:20

video :
    xbkhem0Lq9A

## management et télétravail

## Ces capsules video viennent complété le film sur le télétravail : "à distance"
## *Les "films-outils" développés par le CVB sont pensés comme des outils au service des associations et des citoyens.*

